有無巴打收到呢條SMS..

全面封關啊!!!!!!!

1攬炒

你仆街啦

幫手上twitter 做國際文宣！
完全唔夠人，500rt 都無
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務